岩岩係夾萬低搵到張實股

個No. of share
請問係每手定係每股

股數

咩number

股。如果係手咪合拆股時唔同曬

367

升左8倍

一手都唔夠

咁開心

一手都無既碎股

等我仲發左幾分鐘春夢

多幾千都好

0.25 係每股票面值， 唔係買入價。

所以依軟但約錢

依家值幾錢

收市價每股$1.77

照乘出黎就係咁。

唯一一樣奇怪既就係原本 4000股意識， 你個度3千幾股咁零丁， 要查一查呢咁多年有無分拆， 合併過。 如果曾經1拆10咁可能發左都唔出奇。 但係20年D新聞有排搵。

係咪發左達啦

冇收到過息?
見返派息佢每年都派4 5仙
你應該都有 兩百左右喎

同埋早幾年有現金/實物揀
係咪實股揀以股代息收返來既野

樓主發達了

有無一拆幾，拆完又拆

點解唔係700 ipo